 Я хоть и распиздяй, но душа у меня охуенная.  если вы кому-то нужны - вам и напишут, и позвонят, и найдут.
не бегай за теми, кто тебя нисколько не ценит. хватит бывают люди душой глубокие, как океан, — в которых хочется окунуться. и бывают люди, как лужи, которых надо обходить, — чтобы не запачкаться. Ласка одной львицы лучше, чем гарем дешевых гиен  Самая тяжелая болезнь на свете - это привычка думать по ночам. Она неизлечима. У каждого человека остается надежда, "а может быть судьба нас еще сведет вместе?" Вот, что я хочу услышать от тебя тебе может быть 14, 20, 30, 42, 50;
но ты всё равно будешь плакать,
когда уходят дорогие тебе люди. извини, но ты мне больше не снишься. Моя боль - только моя боль.🙌

И никому, никому кроме меня её не понять..🙅😔
К сожалению..😔 он именно тот человек, которого никто не заменит Тот, кому есть что сказать, всегда молчит. любовь — это то, что можно дать другому, ничего не отнимая у себя. я так хочу забыть тебя,ведь ты мне никто,но не получается эти дуры заебали на тебя вешаться  Цените тех, с кем можно быть собой.
Без масок, недомолвок и амбиций.
И берегите их, они вам посланы судьбой.
Ведь в вашей жизни их — лишь единицы. не знаю как прощать,не знаешь как прощаться  Обычно лучшие отношения начинаются неожиданно Нашли свое счастье - не перевоспитывайте, не пилите, не ругайте, а любите, любите, любите и берегите. какой из тебя пацан,
когда твоя девочка плачет У каждого есть друг по переписке, который знает больше, чем те, кто близко. это гораздо закономернее,
чем показалось на первый взгляд.

ты привыкаешь, и даже, наверное,
больше не хочешь вернуть всё назад. — Я не люблю воспоминания. Воспоминания заставляют чувствовать себя вещью. Я не люблю ощущать это.  А знаете как больно плакать?
Так тихо плакать от обиды, закрывая рот рукой, чтобы никто тебя не слышал.    ни один чeловeк нe приходит в жизнь другого случaйно.
если он появился в вaшeй жизни, знaчит так было нужно. Было бы великолепно все бросить и уйти... Туда, где тебя никто знает. Новые знакомые, новые места. Было бы прекрасно. Он тебе обязательно позвонит. Когда поймет, что больше никому не нужен, кроме тебя. "Я знаю, что это такое, когда уезжают. Неделю умираешь, неделю просто больно, потом начинаешь забывать, а потом кажется, что ничего и не было, что было не с тобой, и вот ты плюешь на все. И говоришь себе: динго, это жизнь, так уж она устроена. Так уж устроена эта глупая жизнь. Как будто не потеряла что-то навсегда".

© Джон Фаулз Я либо нажираюсь, либо голодаю.
Сплю по 14 часов, либо провожу бессонные ночи.
Влюбляюсь очень сильно, либо неистово ненавижу.  Знаете кто на самом деле любит?
Нет, не тот, кто называет тебя "зайка", "солнышко", а тот кто заботится о тебе. Тот, кто не позволит тебе ходить зимой без шапки. Тот, кто скажет, что пора домой, проводит, обнимет и не захочет отпускать. Тот, кто будет рассказывать тебе обо всём, он доверяет тебе. Тот, кто поймет тебя и поддержит в любую минуту. Тот, кто всегда найдет для тебя время, позвонит, напишет крохотную sms со словами "люблю тебя". Тот, кому будет наплевать на возраст, вес или рост. Тот, кто не будет стесняться держать тебя за руку перед друзьями. Тот, кто будет бояться до тебя даже дотронуться, не говоря уже о чем-то большем. Тот, кто через много лет будет помнить моменты важные для тебя. Тот, кто навсегда запомнит знакомство с тобой. Тот, кто будет дарить тебе любимые цветы. Тот, кто знает какую песню ты слушаешь, когда тебе плохо. Тот, кто будет помнить твой любимый фильм. Тот, кто пропустит тренировку или вечер с друзьями ради тебя. Тот, кто никогда не позволит тебе плакать. Тот, кто никогда не предаст и не отпустит. Тот, кто будет любить тебя всегда.  Я из тех людей, кто не считает себя фотогеничным, но каждый раз проходя мимо зеркала, думает "я офигенен".  Любая девушка становится шикарной, когда с ней мужчина, который умеет зажечь ее глаза и украсить ее жизнь. Уйти не подвиг.
Подвиг - не вернуться.

C. Есенин  не тот дорог, с кем хорошо, а тот, без которого плохо.

© А.П.Чехов уродливая больная девочка Если человек не получает в ответ то, что даёт, он обязательно когда-нибудь уйдет.         Я люблю тебя. Пожалуйста, продолжай обновлять мой веб-сайт.

Orange is the New Black (2013 - ...)    сжалась бы котенком- клубочком да у твоих ног
что же ты, дурачок, не берег меня в свое время,

что же ты меня не сберег     С НОВЫМ ГОДОМ !!  🍷 🍸   — Может быть я просто хочу быть твоей.    — пожалуйста , не влюбляйся в кого-то другого.  — Никто не замечает твоих слёз, никто не замечает твоей грусти, никто не замечает твоей боли, но все замечают твои ошибки.   — Ты в порядке ?
— Да, я в порядке .
— Прекрати врать. Ты не в порядке. Ты не наслаждаешься теми вещами, которые любила . Ты сидишь весь день в своей комнате. Ты больше не выходишь гулять со своими друзьями. Ты отталкиваешь всех прочь. Ты в депрессии и нуждаешься в помощи.  Может быть, я заслужила всё это.  — Мои родители,
Мои учителя,
И все люди говорят:

Самая важная вещь - это внутренняя красота, не внешний вид

Но самое грустное то, что никто не полюбит тебя,
Если ты такая добрая, но некрасивая — Она не скажет тебе "я люблю тебя", как нормальный человек.
Вместо этого, она рассмеется, встряхнёт головой, немного улыбнется, и скажет: "ты идиот". Если она говорит тебе, что ты идиот, то ты - счастливчик. Однажды рискнув, ты можешь стать счастливым на всю жизнь. Иногда глаза могут сказать больше, чем слова.   Мне нравится быть одному, слушать музыку в своем собственном мире, быть подальше от всего этого дерьма в жизни. ты его любишь,
а он тебя нет неудачник. вот, кто я.     Отойди, хороший, добрый парень. Ты мне загораживаешь вон того мудака.

(с) Все девушки.   Мою музыку можно разделить на три группы:
1. потанцуй
2. пореви
3. как оно оказалось у меня в аудиозаписях? У меня проблемы с доверием. 